（開定先）屌你老母阿狗連白俄野都踢唔掂？

返去踢英甲啦傻閪

樓主傻閪利迷黎

白俄野都係邊位日本人？做咩職業？尊唔尊重三文魚？

意大利人黎，詳情要問牙奶

當媽收皮啦